元朗人麻煩入一入嚟

先sor for 新ac, 之前只係齋睇，所以冇開ac， 同埋on9掛住開ac唔記得影相

正題:
啱啱我經過元朗舊墟路 ( 西鐵站後面， 鐘聲果頭 )，有好L多人， 差唔多全部著白衫， 有幾架旅遊巴貨van同小型巴士。佢地當中有d人拎住幾支國旗，點睇都唔係自己人。住左咁耐真係除左返放學同花市冇見過咁多人係果到。

不過我諗佢地可能係夜晚先搞野， 亦都有可能係得個講，總之夜晚發完夢返屋企記得小心d， 尤其係工業邨果頭，知到有住果邊嘅朋友幫手提下佢地。

利申 啱啱全身黑行過冇事，佢地淨係望下我咁

Push

目測100人左右

南邊圍，出左2轉旅遊巴，仲有過百白衫列隊準備出發中。

唔知佢地會唔會出市區，不過小心d好

更新: 唔見左好多人， 懷疑出左市區

朗屏都有可能

旅遊巴走淨一架， 小型巴士一架， 私家車好多架

有4，5黑衫人經過， 乜事都冇

平時e個時候唔會有咁多車

呢兩架車隔離都睇左d白衫人, 唔知關唔關事

push

全部白衫都幾好認

今日成元朗好多都係黑衫，打得幾多個

中午搭西鐵見到超過一半人都係黑衫

最怕係佢捉d 入偏僻地方嘅人， 我認識元朗都有唔少屋苑幾偏僻